727 記得大家要穿彩虹 色彩繽紛

由6月到現在
大家情緒都好負面
看多一些鮮色東西
個心會開心好多
7月27日唔好黑白色

black block

可以block po主了

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰